［3-8-2020］股市直擊+波神信眾區

9HO狗到 勇者唔俾換

想知manrun sir近況係點
是否平安

db!牛已死
個市彈得

你D QQQ ff la

cls, aapl咁大隻爆足2日咁大力

有新iphone就有新高

Db

DB!救世

DB! 又救好友

db! 出埋DL